大家撤退先, 差佬越來越賤, 扮示威者.

差佬道德底線創新低.
唔知大家身邊有幾多鬼.

所以我覺得要先殺警 開咗個頭就有跟住一齊殺架啦